中國駐德口交人員向德國進行口交

DLLM 係制裁就快，有本事就話BMW, Mercedes, Audi 全部都唔安全！高官富豪全部改坐紅𣄃。

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

已經簽咗

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

德國個廢婆肯定又跪

核平支那先係解決方法

好呀，狗狗即刻無benz用

支國汽車需求已經開始放緩
限唔限都好，遲d 一定賣得唔多

威脅
twitter要人, 發大件事

Twitter link?

Push

人地都未驚過，
支拿抵制iphone喎，人唔笑，狗都吠啦

where is twitter

支國個D德國車唔係合資？

Dear China,

Go ahead.

The rest of the world could use more Mercedes!

bare-knuckle

大家推上去

agger

同呢單一樣

China's ambassador to Denmark threatened the Faroese prime minister by indicating that a trade agreement would be dropped if the autonomous Danish archipelago does not sign a 5G contract with technology giant Huawei, Berlingske can now reveal.

開多幾個email 簽多幾次

所以要國會出手

係而且仲要用有毒廢料

支那國產汽車引擎係垃圾級別

支那人應該入去勞改營
唔好出黎傷害世界

Germany, China

唔得, 呢個世界太多國家係Free-ride, 會為左經濟妥協, 一定要消滅支那, 等呢d國家無得揀.

串過馬撚

人哋本身就係共產岀身

咪係 跪乜呢

德國受到呢種侮辱都忍到🤔？

快d啦
不過中國話人d野唔安全 唔知有冇人信

德國係唔係跪左?

全世界唔同支那賤畜做生意
ccp死得

無得用好耐啦

冇得買德國車班大陸人上街斬似

咁強硬要用華為 地球人都知你暗中做緊咩啦

吊